FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (318) first shoot 死全家

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

真係好撚嬲
本來頭8場贏6場
點知之後12場先贏得5場
見到仲有10場
諗住14勝冇走雞啦 難得今個週末可以係屋企打機
到最後5場贏左2場 心諗 5場 贏1場唔係好難姐
屌你老母 4場怪獸隊 下下First shoot 死角
最後1場 遇到普金隊 臨住EA比我食尾糊
撞左3次柱 頭隊又撞 入楔又撞
補射又撞埋 輸1：0埋單
嬲到手制都掟爛埋

I know that feel bro.......

我又係試過一次16勝剩3場
點知3場輸晒

一場入面 比人屈6球tick 起個波再傳中/射門....

點樣出架tick 起個波呢一吓？

啲 84+ TOTW次次都出84
蝕晒

按右邊蘑菇

R3

高列巴尼個位任擺你地擺咩人？
馬昆full chem？eder米列圖/ramos 8chem?定moment馬甸尼

琴晚試左幾場mendy+華拉尼/馬些路+華拉尼 效果普通

你做來做sbc定博有隻入到隊先
前者做81算，平好多

撞一堆高手
三連敗

放7m左右 有意可pm tg 俾我
大概 $2.5/10k 可議

差兩球西班牙就可以抖番五日

Moment 馬隊 或米烈

巴黎隻中堅有冇食評，想慳錢祭佢做sbc又唔係樂好捨得

唔係好捨得

sor係係度留個tg俾我

睇你用開咩人啫
入唔到隊，再勁都係肥料

upgrade版雷斯
法國又易連
米9高食Shadow有98速
打3中堅一流

9X做SBC買ROTW TOTS啦

Kimpembe好勁
後追搶得返包皮沙拿
棄咗電欺用佢

巴打入場告魯夫打咩位？同油雞換位？

本身雷斯 白蘭斯 ddg
試咗兩場kim搭白蘭斯 8chem ddg, 心理作用下隻ddg失多咗波

呢招真係痴線

搏入隊或者高價賣出可賺錢

係
唔好為慳幾皮野而祭佢
其他sub9 row tots untrade 另計

明白哂，咁我買隻tots黎代佢做祭品，唔該巴打

棄luiz咁要棄埋sandro
用mendy?

可憐既手制

可能仲用到？我見之前有個巴打真係啪裂左

牙傾應該有卡啦
半場線起腳射入

如果巴打用緊toty/poty vvd/Prime rio/moment maldini 咪拎去祭

笠得咁靚

用緊moment 馬隊搭fb 雷斯

好似8月先出返totw

我指橙卡

CLS, 個commentator叫得勁大聲

今星期d 爆機隊多到痴線，已經連輸5場爆機隊有哂三寶

94vvd 換 92kim(8chem)會唔會差好遠

淨2差1上17w

15” 4-1攪掂左

勁過雷斯 for sure

而家d熱身賽唔似會出

Mendy RB

8chem kim 夠唔夠做
諗住賣94 vvd 換佢

幾肯定VVD勁一級

佢有IF外嘅特別卡我破產都做呀
（宜家仲用緊89普金牙傾）

望futties有佢份

用緊dumfries係咪無需要特登再整walker?
本身用開mbabu
轉左dum之後下下都撞死哂d翼 勁到癲
下下都守到朗癲 toty屁 tots世三呢d爆機翼
仲要完全唔驚尾柱頭
有無人用過dum 同 93walker有食評

啲pro打比賽都係dum/da costa為主（有部份用CB打），基本上夠哂用

呀傾難有futties啦

有if都唔用？

Score for France daily obj

4231 右cam 唔識屈頭

隻93 walker感覺如何？

正評 10chem 93 walker
負評 8chem dum

盡情做我吧
加時佢一個壓住我2cb+m朗 角球原地拗腰接近大禁區位置頂入
67jumping&heading 可以咁樣叻仔ea

Keep vvd

差太遠？

94vvd唔計95 96都無咩中堅好過佢

Sweden

futties係幾勁
但無半身相唔係幾想用

普通水平 如果有紅卡full chem dum仔/da costa可以唔做
唔算特別靈活

我做左一張老山龍 一樣見到大頭唔想用 極後悔

我有呢堆

week任地獄之旅
仲有2局瑞典2球
dr隻法國後衛真做算
見之前有巴打想刷場場遇西人仲晒時間

法甲人入波加贏喎 唔係法國助攻

我4場SB做哂SB嗰幾個任

今日已經做晒所有任

今日冇嘢出？

btw FAQ做咩cut咗咁多
我打嗰啲全部cut晒

多口問 上呢兩個禮拜 14w同17w大唔大分別 有冇又要金2紅卡保底?
宜家14-1 自問捱唔到上e 諗住zzz

用左5場 暫時覺得8chem dum仔/da costa好過佢

之前諗住開game初期普金已經模組勁 宜家stat提升會更強

原來悄悄地 dum仔/達哥 仲好用

( 我用backbone , 可能你地用返正常anchor有埋99aggression又唔同 )

元朗今晚cls

17w/20w有5大聯保底14w冇

好撚嬲
未試過咁撚嬲

thanks bro.
上個禮拜得11W

防暴入圍村 有傾有講 退後

17w淨6 最後18win淨1

一百個示威者，警方清場
一百個白衫，一樣清場，不過係白衫清差佬場，on撚9

係咩 原來14w無5大聯賽保底

白衫拎住架撐 防暴真係可以Stay back

yes 喺呢版睇

pogbahimovic 好似係呢到巴打？屌佢落後用no loss glitch

其實點出想傍身

打4231
係咪咁放好d
Kai仔
Sancho 油雞 mahrez

lm

唔識 第一次中 領先緊佢走場唔當我贏

3個月無玩
岩岩轉番呢個陣
比人屈到癲
2200跌到2000

想問下宜家係咪已經屈緊鳩傳禁區勁拗腰射波
我見d人點射都入

Dr黎講，而家玩d1/d2升降機先有數
派完d1彩落去d2打，星期三晚上返去d1

專業本地代打服務
保證安全 不成功 不收費 23wins
強大團隊
詳情
不做警犬生意
警犬死全家

上年11月左右已經話賣account 無打啦好似，pc 巴打黎，之後無見過佢post 了

好似用手機tethering，輸就打電話去嗰個電話，純係印象見過有人提過有樣咁嘅嘢，唔肯定。

Diu 咁撚麻煩都有人做
要好撚狗先得

早知打埋佢
難得今星期開局好

pogbahimovic好似係PC巴打黎

Ps4都有個
隊名叫東京熱 印象中幾勁 基爾禾章 不過佢又無西過我
D1間唔中都有撞
係咪連登巴打就唔知了

早幾個月撞過幾次
係幾勁，可能贏我，好似無西過我

話說講咁耐都未撞過你地 就算開局勁靚都未撞過你地

結果打到14停？

打過14w開shit 之後逼自己一定要17

我星期6晚17淨4，連輸兩場完
尋晚屎忽痕打埋佢順便試下隻kim, 又2場贏晒，下次金2之後應該留返星期日晚先打

btw, 隻kim真係好用，個模組都幾似普巴，腳長身又橫，暫時用落work rate hh都唔覺有問題，對住伊巴身位都唔輸蝕，暫時未對過燒味隊未知頭鎚如何

Post topic咁撚搶口

14w4l 停左
尋日發夢十一點幾先走
淨12要6w , 照計上到第2次既金1
都放棄左

如果尋晚打埋好大機會上到，星期日愈夜啲人好似真係冇咁難打

btw, 辛苦晒啦bro

我自己通常打得衰到貼地果個星期就會預到呢到的巴打送場

呢排打得真係好左, 控球率多左
少左不必要既標波
同埋贏到 以前會比EA明造既波 (EG 終極劇本, 要80分鐘你隊波先似返 , 加時反勝)
以前一直都唔明點解會卡左係19w , 終於明了
另外在此吹奏下 BDAY RAMOS+TOTS PIQUE

琴晚睇直播好嬲 將隻99朗 7.7m放出去
啱啱睇竟然有人接 我7.1果陣買

你ramos係打cdm？

偉拉 92 blanc CDM
PIQUE + RAMOS CB
RAMOS贏速度 , 較敏捷 , 模組冇想像中細,玩落唔似184CM
落腳準 , COMPOSURE高同反應快
PIQUE 需要SETTING配合, 手控得好 , 我打左18場都未試過比人放甩
(加速度得66, 但跑順上到85 pac , 你要比空間佢起左步先)
模組大 , 守頭鎚守得比預期好 , 弱化版VVD , 佢個數值唔洗手動落腳
自己識吸埋黎)
一動一靜咁

應該改為黑警死全家

巴打我cb係 vvd 同luiz
alonso打cdm都有驚喜
宜家賣左99朗又有翻$

估計拉莫斯踢到CDM , 但個人認為佢速度打CB先發揮到最大優勢

認同
仲以為佢會輸好多十二碼但唔覺

ramos不嬲勁到仆街
普金最勁嗰隻係佢
基本上普金都唔差過moment blanc好多

係呢個啦 無用meta 無衝鏡 無睇replay 領先2:1就走我場啦

有無巴打幫到手打
我差3場上17w 仲有9場淨

住屯元天嘅巴打記住出入小心，唔好夜返
同埋盡量唔好自己1個返

屌你老母嬲撚到癲

住屯門，而家喺元朗，是日深藍衫黑褲

著咩衫佢地都打架啦
總之萬事小心啦

快d走呀

Sam哥有心喇

番緊工就老細講早D 走啦, 吹到幾班黑社會BOOK咗場互劈

本身要落沙田大埔做嘢再返屯門，屌佢4個地方都高危，唔撚玩直接quit game返歸

沙田大埔好返d
大西北真係唔好搞

bday呢隻20萬真係好抵做
勁既中堅要有既野都有齊

屯門元朗D mall拉曬閘 快d番屋企

最重要有pace 仲快過toty

kimpembe有無力一戰

只可以講Kim 一定係top tier cb ， 睇你邊隻用得順手

差一格做完油雞

尤西好鬼勁之前用過幾個月

你個名
你檢察官嚟
幾時幫手告哂班黑警

一日由尾做番上去 一次做左8格

好攰

尋晚好黑 睇唔到有武器

政府:去監警會啦

得隻payet
好難羸 搞左半日仲差2場

如果Kai仔 油g 98朗
大家會用邊個打st cam lam好

買隻包皮/尼馬 好快搞掂

朗 油 kai 屈頭
油 kai 朗 放狗

fb綿龍用咩chem?

如果ddg 大家sif 同 totgs 大唔大分別？

Kim sir用落唔似89 agility

唔知係咪reaction composure高左感覺好過之前sbc95嗰隻 我都係夾PK用 PK一路用落其實幾穩 冇甩過 頭又贏哂 可能企位好用落唔算慢

隻promes 走位麻麻地

Mid icon fut swap sbc抽到 middle ferdinand, 用唔用得過？ 佢可唔可以代替雷斯 or blanc

我用hawk

PIQUE 最怕跑得慢 , 所以一定唔可以標
回身有機會追唔切
同埋多數做防線最後一個 , 唔洗輸咁多跑速
不過TOTS真係算跑快左好多 用落唔覺慢

佢個名就係暗示緊世界上係無公平
有錢有權大晒

Bday mbappe 6場攪掂
直頭想keep

80+一定有

究竟打唔打
返唔返元朗屋企好

淺色衫搭的士

一句講晒你有冇丁

岩岩做完，估唔到加自己有卡做用左廿幾期砌到

想將 RB的 Walker 換走, 用 Flashback Dani Alves 定係用 88 LALA好?
手上資金唔夠, 得20萬左右

88 lala啦

小心啦 有無機的士到門口呀

有冇巴打知11個mls 果個任可唔可以換人？

可以

可以換

用5張swap換個125K pack結果都係抽普金84

想換走尼馬，有乜介紹

生日包？

LB點10chem

咁你個個位淨係可以擺巴西人唔係費托肯定off chem

有冇人連唔到EA

中堅拿樸迪untrade?
唔係換eder米列圖

Vinicius Junior
勁到仆街喎，冇人講？
啲skill moves勁順，又fit到個陣
仲要而家in pack跌價

untrade

我抽完講過啦...點解你仲要做

Hoi21乜水黎，d skill move 好煩膠

點解SB冇swap卡派？ 已經踢左幾場

因為我拎唔齊嘛，都冇其他野好換了

好似要銀先有

已經係銀，張卡寫kxxxxx

pm唔到呢位巴打
喺呢度多謝翻你幫我解任

我用左四十萬 加自己本身既卡
又開下d 藍卡幫下手

咁睇唔開

打sb閪嘅程度真係唔輸過打online
頭先刷美職，同一隊sub 3隻同樣嘅前鋒入黎打，連續兩場狂中柱極辛苦先逼和，互射12碼輸埋
最後一場唔信邪打隊最高rate 100 chem嘅，廿分鐘就輕鬆入3球，完場5蛋做鳩你幾場又放返水俾你

一直覺得一有Obj做 EA見你隊squad係obj d requirement就會係咁造鳩你

純粹好奇
其實so far有幾多人幫襯你

tots當拿隆馬係咪成日派膠
隻alisson就黎頂唔順

上個WL先開始做，累積都有3，4單

你個陣用唔用到Ederson呀？Ederson 我自己覺得好勁

窮盡所有身家及un吹 終於
食咩chem好？

hawk hunter

如果你用佢打LM/LW/LF 建議Hawk
如果係打CAM就建議 engine

同alisson一樣 8chem
donnaruma就10chem

Ederson 不妨一試
利申:一出中9左佢，用到而家

dr我見對面放隻阿朗素係st 又讓我入咪好心幫佢刷下 (我無西班牙人)
我1-0
1-1
咁入到11-11
話屌你下半場就去攻我唔俾我入
死支那狗princess__yu 好心幫佢 有冇咁撚無品

收到bro

玩左接近2個月第一次抽中tots
雖然2隻都係20k貨仔
但終於知道原來pack係會出非普金卡

Thanks jreeen

都中幾多好嘢
賣曬佢又有錢up

Joe Gomez

Anderdon

？

84 唔抵砌

Havertez真心好勁

瑞典SWAP個任
無伊巴無拿臣可以用邊個做
普金伊巴夠唔夠做

用美職聯個銀卡瑞典佬解左，順利解埋美職業法國佬

棄左一排 呢幾日玩番 陣仲有冇得執 有四十萬

廢

咩名

咁啱個倉有

開game 勁嘅，依家張張卡咁勁，雙4星真係唔吸引，起碼有樣5* 先夠做

但無可否認真係好靈活，相信呢張92會似Best 咁，仲要靚work rate

5星呢個都同意
除非真係啲stats爆晒，而呢個明顯唔係
比著以前會狗衝做嘅

早兩日先換左Doucoure

點解我見唔到呢個任-.-

好撚地地又出返聯賽SBC

聯賽SBC

中堅砌拉膠？ 賣咁d前頭換費明爐？
砌alves 連kimpepe? 試下連d 9x 卡

出黎俾人連水貨奴咩

不過都係砌左

好唔好用先
不過點都頂唔到vvd

想知你幾錢

本身兩閘會較stay back 所以想兩閘會大隻同比較似中堅 入左場 拿樸迪同馬體中堅會換位 拿卡錫迪同費蘭迪斯都會換 覺得中場防守同高度可以再加強 但換走托拉拿又唔會有10chem 成個中場都要綠線

你兩個身為利撚唔係唔砌呀
利申即砌左 終於儲齊利最後一塊拼圖

砌左黎玩532

算平民價 300-600 睇陣容決定
我哋都明白嘅game就嚟完
有咁平都盡量平啲俾各位巴打
我哋都明個個都想抽TOTW/TOTS

94朗癲大家用hawk?

睇黎意甲會出dybala咁

93棉龍
普金交屁 fb史毒 普金沙拿
moment謝仔 86軒
86jelly 85vvd gomez fts taa
otw ali
棄左驚好幾個月既我黎講算係咁仲有邊爐 86拉子 90狜係後備

拎anderson黎頂93尼馬有無得諗

之後咩sbc都唔關我事了 真係清倉

8月都黎
要勁就盡量用tots futties 最好做左kimpembe先
有愛就玩有愛陣啦

我都有預感

試緊engine

我問錯左 其實想問綿龍用咩chem

我睇其他巴打話LW hawk, CAM engine 你用佢打咩位?

我入場打cam

一出即做

我in game得 fb 水貨奴 94vvd 同 95ali炸
算唔算假利

唔好講 曼城人仲多過利

星期四出埋rewards 應該就買到生日vvd
完驚先砌到想砌既野

（雖然啲人點好我都仲係d5

我齊三寶都仲d3 14win

Gomez d composure 見到都砌唔落手
用緊Alonso 7 chem cb ，應該好過Gomez

game尾咩都試了 反正都係亂玩亂踢

大家覺得會唔會出返 fb Sandro 呢？

最後一個CM位
想問下sif 普巴 tots費甸 韋拿老母
大家會揀邊隻

好廢 前用家

Vinicius Junior vs 92 Neymar
埋門: Junior贏，Curve 高，大力，有埋頭鎚
扭波: Neymar，獨特模組贏晒
速度: Junior，一爆就贏，仲幾好撞
傳波: Neymar，同跑速一樣數字唔反映一切，屁馬就真係Feel 到數值唔高但傳波靚好多
體力: Junior，不解釋
死球/12M : Neymar

70萬咁既貨色真係不了

Junior感覺仲廢過普金尼馬

你地講呢的，自威下先，我可以認自己真車，今集新歡舊愛都齊

Zola

70萬買佢我唔用免費promes?

係，不過我用都係貪佢綠線連到生日拉膠同生日古天奴

真利報到
tots mane 同fb明奴係sub

Ddg

個陣勁到要呢2件打後備
呢2件係其他人既陣係核心球員

92 anderson做白老鼠

尼馬有5* wf ，方便打攻中出first time

好多人都屌alisson
我都堅持用左490場
算真利了吧？
利申：WL DR會盡打 會care成績

真利但正選得4個猁記球員

成個陣比較差既就係雷斯

我用tots son salah打supersub

luiz係之前我g1 升e3 個場頂住真朗
有愛 宜家有$ up 米列圖 prime rio都冇打算換

無用過 不過對親都好輕鬆唔會射極唔入 所以都無諗住試佢

要分享下

的人仲質疑我假利
根本如果打wl 對成績有要求 有邊個唔會用mbappe而用salah 用taa唔用da costa

我
反正點打都係14-17win

好治癒，如果up 埋隻謝4就perfect

想問下mls 11人個任入場可唔可以換其他league既人

佢冇寫only mls 嘅話就可以

ok thx

可以 我解左任

收皮啦 咁ge陣叫乜真利呀
利ge人一半都冇都好意思講

Prime Rio > David Luiz?

有無巴打可以幫手俾下意見

prime rio一定勁過luiz

pogba
贏身高

點解futbin啲數值luiz樣樣都贏Prime Rio既

想問埋fb綿龍用咩chem? 同埋tots Arnold係咪完勝tots Bissaka?

你係d1搵隊見到多過6個利既隊俾我睇
如果我要專登砌8 9個利有幾難

我都幾肯定係 prime rio可能係全game top 5 cb
luiz可能top 10 到15

真利用獌龍

數值呢家野有時同in game表現無關係，我防中位用過87 meunier，干蛇同91韋拉，3者d數值唔係話差太遠，但用落好明顯韋拉勁起碼一個level

Luiz Rio差距唔算好大

分享下轟陣

唔係特登串你
如果要講真利報到都起碼比返少少誠意
文尼明爐放返出黎影相起碼冇咁難睇先

我果3隻係sub
算啦佢哋覺得係假咪假
上到d1佢哋就明白仲堅持用到自己愛隊有幾難

打d1如果要全利應該都仲打到既
wl就難講d

vieira >> kondogbia >>>>>>meunier

D1早兩個月都可能得，而家D1個個都最少古韋，冇咩可能夠打

好難幫得落，話真利但得4隻，做下樣post隊打sb既利咪算，post隊得幾隻同人講真利
就好似見到明星講我好鍾意你唱歌嫁，但我只係識一首

如果我係d4 d5 我玩全利有咩所謂
但宜家d1場場怪物 你全晚dr贏唔到又好過癮咩
我自問已經將可以用既利都放入隊
你估我未試過羅拔臣俾年包 牙朗瘋狂頂波sm？salah右腳永遠gg？
我alisson用左490場冇人講 仲要拋句收皮啦
都係果句 你搵到d1 2100分既人用多過半隊利先再討論

禁其實你係要張全利既圖啫 禁我係假利 我中意贏波同愛隊取平衡

隻joe gomez邊個會整

應該得利迷先會整

真利迷要諗諗
整完入唔到隊好無謂

整黎過下癮is ok

會整 放落sb隊過下癮

咁講得真利都係想show 下 特別卡/儲落既卡好似之前86lalala, 新果隻gomes，fb史獨，張86lalala唔係利就一早拎左去祭，仲有留就真係真利
得罪講句你果張圖玩英超都會果4張利卡
仲要salah唔係紅卡我諗應該唔會係個陣到

icon 神力

上個wl用prime rio搭luiz，luiz輸左好多球俾人扭過同late tackle 12碼

手控定AI?

個陣就係差sb個張 好似差幾百分比人推左落銀1拎唔到

有冇人放70萬 paypal

好老實真係睇game play
日日唔同 gameplay好爆機隊都大炒
閪起上黎班後防好似收左錢咁

btw用愛隊唔洗計較係唔係d1既
放鬆玩enjoy就好
起碼玩利記可以全隊特別卡先

聖誕托利拉依家真係唔多掂
btb黎講sif普巴始終好過老母 sm wf 模組都好過老母

隊波可以吹嘅放晒大約有1M
想end game前砌/買隻icon玩下
你地會揀邊隻

油雞

小弟
一出嗰陣成500k真係整唔落
到依家 84squad 一隻if 要求其實好低
用一大堆倉底銅銀做81-86uograde同81+ totw已經整到好多素材
而且到game尾都盡量用下啲非meta既人輕鬆打下dr就算

*upgrade

SBC韋拉？

手控都可能係玩家問題

Tots marquinhos好定flashback luiz 好

Luiz

咁kimpembe定luiz

Rating幾多個隻

Kim
玩下嘢

93

如果唔係抽到bb 油雞我一定做
勁撚到

做左高治

仲做唔做 dani alves/neto好

係唔係仲有兩張swap deal
一張sbc, 一張下星期sb reward

yes

打wing 定正前好

打左幾埸搵佢幫手造波反而成日傳失

攻中有大把人啦 fb 費明奴仲好

我包皮st 雞打lw

neto 易做 當祭品都好
點都做
1if 82 換隻91

我油g打cam效果幾好 明奴再好的？

各位巴打好，我大約玩左3個幾月，而家D5 WL 11W ，筆直有150萬，呢個陣可以點upgrade?? 全硬吹，入場會轉4411 同4231

Rice 轉94 vvd
龍轉普金 ddg
Jo 轉93 aguero
Gera 轉90/91 pogba

玩左三個月有150萬
我玩足都未見過有呢條數

其實用過美c最好
不過明奴打唔到邊
所以迫左美c打右

仲要咁多untrade

Btw睇你既硬吹數量
可以祭謝4 補500k內整到韋拉
你3隻中場輸頭輸死你

又咁講，唔想keep d1就唔會再打，場場輸真係會冇癮，要enjoy就唔會打dr

愛隊用來打sb或者friendly 就算

唔該哂巴打，目前黎講係咪VVD好用D?之前試過買bday vvd 轉左CDM 7chem打CB，貪佢間唔中可以遠射。其實我有D想食左謝拉特黎砌Blanc
龍門方面，我試過用金ddg/tots ederson/alisson/baby vds 都唔知點解成日派膠(可能係我屎波)，所以我都唔知用咩好
如果我swap deal拎rashford，係咪可以唔洗買Aguero

我喪解SBC抽卡，有機會入到隊既硬吹都解，負負碌碌碌左舊錢出黎

Vieria>>>>>blanc

Vvd 94 好勁

Rashford唔知

D 吹得既我前排都賣哂

砌韋拉都諗得過喎，我個3場中場真係成日輸頭

Vvd>>>>>>>blanc=luiz
真心唔建議依家整非endgame icon 有愛例外
Rashford 睇stat都夠勁既
應該可以唔洗買aguero
依家仲捱到既未轉icon應該都係古韋油

收到，考慮砌韋拉同買94 VVD
如果出返FB Sandro，要Sandro頂Alonso分別大唔大???

全利都唔差 , 可能平時23win變20wins咁
識人用真利係特別勁 , 玩沙拿個d ball roll 就腳輕輕鬆鬆咁

mane firmino salah
老母 法賓奴 謝四
4隻後防+ alisson
最好每個位個隻都係top version

順帶一提 可以試下 moment blanc入場轉打CDM
拍偉拉效果一絕 , 兩隻腳長大怪獸

老母+邊爐其實都唔差
兩閘就TOP
CB除左VVD差一隻
前場都above average，綿龍MANE都TOP，係沙拿可能難用D

Sandro一定係最top
最大分別應該係回身追波sandro快好多
順向就分別唔大

假設我砌左Blanc 同 Vieria，入場兩隻踢CDM，咁我係咪要再買隻人轉返去踢CB??? 例如Bday VVD? 定係出廢托+小白+拉膠，唔用Jonas+Jo+Kovacic/Fred，咁我入埸再轉拉膠去踢CB

好，如果出返Sandro應該會砌埋

BDAY拉膠 夾到CHEM 又興玩入場調位既必玩
比想像中勁好多
又快 反應沉著9X , 防守STAT 不俗

放左95alisson
買左93ddg
感覺到係兩個level黎

Sandro同M朗後上鳩射好勁救左我幾埸

好! 決定儲錢買左邊tots 老母/費甸 右邊普巴
唔該晒巴打

好定差?
但93 ddg 好伏

用緊untrade 93唔覺得同nif有分別

呢隻係咪唔抵玩

有冇人3隻都用過？
分別大唔大？

專業本地代打服務
保證安全 不成功 不收費 23win
強大團隊
詳情

salah開心使用中
隻3星腳冇想像中咁卡

我覺得好左 alisson真係on9

個人最為全game最top lb一定係mendy 4*sm 5*wf 又大隻

得1M應該唔夠做

就黎endgame，最近用緊哩個堆球員打，入場會轉4231
除左包皮、丙朗可以賣，其他都硬吹，有筆直1.2m，仲有咩球員可以玩

7 Chem普金ddg or 10 Chem 91 lloris (ucl)? 要夾甘巴比頂blanc

巴打啲紅卡幾好運 好多勁紅卡
換走賓周組油雞？

呢排的pack出貴野同高rating 既機率高左1m應該夠做

有冇高手砌到full chem?
trade得嘅可以酌量換

冇錢買tots版 淨係用過歐聯motm版 都覺得好好用 好快好靈活 左腳射波大大力

如果你唔係做得太多sbc的話 應該唔少高rate untrade卡？

我95alisson 轉92ddg都覺得好左好多隻alisson 紙板人黎

想問美職11人個任可唔可以後備換其他唔係美職既人入場

10 Chem
Walker
Da costa

fabinho 真係麻麻 villalomo就似cm
salah左腳god mode 每次入到都好開心

油雞打正前?

我用左就五百場 真係唔多印象靠佢神救win games

da costa

walker靈活又唔太靈活 牙炸又唔夠牙炸

can

今期swap deal多唔多人會揀mid icon?

利隊都叫用唔落手唔夠打 定係曲線show自己mane firmino都要擺後備
tots 都7隻 + fs gomez + fb 廢奴 加埋9隻

全曼隊點算
剩係諗起對中堅就想比人中出三百回

拉傑迪個球證明fifa好真實

曼有里奧白蘭斯臨老去踢兩年計唔計數？

前邊4個位都可以吧？
利申我無油雞
但覺得油雞性價比好高 心郁郁完驚前砌佢玩返一個月

佢地好似講緊現役

我係d1 wor
我夠唔夠資格出黎講野？

係啊我咪話我假利
你哋唔靠其他卡好犀利 勁到

解左vieirar喇，係咪應該食Shadow?

現役真係得利同皇馬砌到全隊特別卡而且用得
曼就要砌經典隊先砌到一隊

軌都未出聲
一個rb，rw 都無

隻salah直頭8chem放左入正選打RW
隻左腳cut in 健康射好撚勁
老母有時SUB出黎打BTB都入到幾球救全家
今年對利記真係最好
隻隻TOTS都有返咁上下勁

開game咪有隻柏度比你
AZP 8CHEM打RB算啦

出左張gomez
用佢換左張tots laporte會唔會好大影響？

純粹利 有愛

無影響
快做

真利表示有邊個會唔用包皮走去用salah 喎 仲吹奏

有時真利都唔等於唔可以用meta球員
只不過講到用利球員會贏唔到就
我覺得好似下圖咁 陣容算勁之外
話自己係真利應該無乜人反對

我真曼都要用佢放左翼入場轉陣
實在係冇人好用

認同
利申：真皇

要用聖卡西

之前有做，不過後期失太多波，嬲到祭撚咗

咁即係唔真啦

利申：真雲爺爺年代阿迷，隻柏金成日敗家都照用

我反而係忍到魯爾成日射失

仲有用大簡ar ma

韋拉轉馬基利利

我有諗過架，不過啱啱做完大哨清哂成副身家

馬隊同韋拉non trade?

係呀，sbc做

totw sbc仲有一日完，唔知做唔做定多幾張好

見你地講左咁耐何謂真利，有冇真阿/高手可以用呢隊上d1條防線

呢一兩個月遇到既人有一半係用死first time/iniesta move打足全場悶唔悶d

做la

我仲有1.2m 點fing錢好

比隻蘇金寶都得掛

有冇巴打平放少少coins

最強icon cb 係邊隻 有錢淨 有94vvd 想取代而家隻雷斯
另外最強icon cb 會唔會勁過巴西隻Eder mxxxx

岩岩連打3場都係下下first time 追和走場算撚數

獌表示

icon都用得掛
雲佬 best rio 同blanc 幾正

我都有1.3m
等batch3 d卡一次過抽包好似幾爽

仲有94 Neymar 生日細路同生日包可以賣

定係all in買96 Neymar好

不停買下d想玩既球員
我都買左幾隻以色列佬玩

新歡

舊愛

可惜舊愛唔齊人，希望的新歡可以成材

其實好想up tots Witsel 昵個防中位
但佢實在好好用 拍韋拉
仲好用過哥列斯卡

買96屁馬啦，兩隻我都用過
同94分別都幾明顯，射波同扭波再勁多一班

我諗咗一排，94屁轉96好，定轉玩tots havertz好，啱啱夠錢，有冇經驗分享下？

94 果隻而家一俾人hi到就無左個ball

另外 用過幾場mls 神翼 d走位又怪怪地

我認為可以祭
反而隻promes可以一戰

我都仲用緊干sir拍韋拉

promes 打lam 走位怪怪地
要打返LW先正常返

Witsel 雙4星

得佢呢個位係8chem

未有機會用havertz
但佢同屁馬好明顯唔同玩法wor

要上到97先唔會比人撞飛
96都係冇身位，但用起上黎比94再靈活好多，會避得切

kai仔
lram就後上屈頭
ST就屈左右綠燈鳩ban
屁馬就擺明show off 玩skill move

原來干sir拍落witsel度都唔輸

不過2星要就腳麻煩d

Moment 哲學家 享利有冇食評

就一就隻腳就慳40萬
我有20幾萬cash都無防中upgrade到

上次swap deal 德甲tots 中

本身用緊哥列斯卡 都換左佢
無失位咁嚴重

仲有Aouar 都係打sub
勁多中場

我勁多翼但又唔係最top

一係咁 全攻型

呢個我都研究過 有的lm rm的確可以轉陣之後打lam ram
但係有的走位會好奇怪 佢唔係太幫波 有時傳中唔get in the box即使set左
我自己用tots mane就係奇怪 WL冇表現 宜家用kai打lam順好多
反而salah ram掂 幫到波 所以真係要逐隻試
mls法翼就屬於打ram怪果類

MLS 神翼會偏向拉邊

L1迫佢走 佢會走入人堆 但唔夠撞仆街

lozano識入禁區搶點
可能係positioning低少少問題
天生得87
我試下set get in the box先
再唔得就要同ST 賓爺調位踢

Mata 89 呢？

tots mane 定 96 hazard ?

用緊mane 好快但射波成日飛機

見hazard 依家幾平唔知手感好唔好

cam位
轉4222 用lin棄山先得

moment maldini

Fb Vidal

終於可以做返vidal

82rate 送咁濟

距離Alex Sandro 不遠了

賣大包

于sir 而完覺得佢單腳傳波都傳唔到

唔玩d 180度拗腰killer pass 其實ok既

Vidal

想問firmino chem 大家係咪用basic?

Guedes

Hawk

成街左翼 仲黎

除左gk同sub
甚少球員會用到basic

邊隻好用

我擺佢踢4321做中場btb
用basic
乜都加下

總之唔係呢隻guedes啦
我西甲差5格都費事晒時間

我fb depay 用basic

我toty messi都basic
諗唔到加咩好

toty

marksman
finisher
sniper

有無巴打fdy呢

點解成日一贏2:0就成隊好似豬油咁跑又跑唔郁
起腳又慢到仆街

食basic加多5點速好過

8chem mitilao 加8 chem 96 VVD
定10chem luiz 加10chem 96 VVD好

發覺隻tots chiesa真係好勁

10 chem luiz + vvd

隻RW有冇更好選擇...Best跑又唔係快人好多 身位又唔夠勁

toty 包皮，然後Silva 轉韋拉就full chem

Sor 打錯係tots
不過都係marksman好？

hawk/basic

如果入場打4222，cam位揀tots reus/toty de bruyne/moment cruyff好

享利/柏金/韋拉/蘇甘保
是但整一隻黎都好呀

扭入底線出波咪Cruyff，K角位鳩斬咪KDB，Reus 兩者平衡

唔該巴打
咁其實kdb同大力神都幾似

其實俾埋韋拉蘇金寶條防線都唔見得會夠做

搞咩lloris升番哂

PAPA就差D，K叔其實用落比想像中好，兩隻都用過

kimpembe

有冇巴打放1.5m想做埋隻油雞

要Ｄ時間
真阿個隊係衰高斯尼，中前場級數ＯＫ
前線都唔差
如果換左蘇金寶係有力一戰d1既

或者偉拉 打CB

左後衛無後救

唔好意思新手我想問如有入場之後將隻Messi調去打cm,古天奴打Rw , 咁樣會唔會有咩負面影響(例如交波果陣佢唔走位)

新手隊波貴到咁
買ac黎？

走位問題要睇球員workrate同position數值
正路美斯唔會打cm位
點都放佢係前場
古一招打攻中位好過
跑得慢 射波廢 唔撞得
同埋建議你影帝換萬聖節個隻 勁好多
tots呢張廢

Visca有無食評

賣coins嘅加tg

super super sub
買左黎扭屎忽 好爽

之前用過隻Henry sub入黎係咁爆邊

呢隻似唔似定扭扭樂

廢henry好多

已祭

岩岩諗到我有fb綿龍 係咪應該賣賓爺 綿龍打st
然後加少少錢整韋拉換普巴/Fred? 或者賣左賓爺整油雞 綿龍繼續後備?
各位巴打幫幫忙

普金C朗轉93美羊
Baby 古列治轉 88 韋拉
轉唔轉好？

後者轉得過
前者無意見

93美羊 都幾接近 94C朗了 , 多左範快放
利申用緊

想問
prime & mid gullit
prime & mid vieira
其實用落分別大不大

一定勁過普金牙朗

阿朗 射術 頭鎚 5* SM
美羊 射術頭鎚都有 但感覺仲係差少少 4*SM
快好多
所以都係睇用家 我打反擊多 會喜好美羊多D

美羊定91包

有冇巴打俾到意見

整韋拉先
因為唔貴
整左一世入到隊

利申： 五月用曬副身家整古韋
依家咩都唔洗換

尋晚整完gomez之後用左佢成日 終於明點解呢到啲ching話佢伏
本身用開potm vvd+ Luiz 隻gomez真係差2 3班波
高波比人強姦 身型削削地 速度係幾快但彌補唔到模組既缺點 真係要好有愛先用

想問下聖誕托雷拉換future star細爆
會唔會差好遠

2隻都用過 fs細爆身型幾好 有後上射波 其他幾平庸下

用fb綿龍打CAM, 唔要bernardo
其餘就古韋油睇錢做人

即係賣賓爺整韋拉 綿龍打ST 抵?

我試過綿龍cam 用唔掂 b華太順手 所以cam留俾b華

諗緊兩隻中場用邊隻好
左cm 聖誕托/fs細爆/scream費蘭尼
右cm sif普巴/tots或者if費甸/tots老母
隻隻都好似各有各好咁

綿龍同賓爺唔同類型

唔鍾意用包皮
我揀93美羊
你好擅長SM , 揀包皮就勁D

屌 原來巴打都有同感 我自己呢排玩綿龍cam都覺得進攻拖慢咗
只係見多人咁用先叫你試

去到衣個stage普金牙朗真係唔得
動作慢 頓 即使5星sm都好難過人

自推

如果要入攝快 走位好 射術好既 係咪要keep賓爺 定直頭賣左佢整油雞?

我試左兩場 佢唔鈍 但就下下都慢左dd b華sub入黎就生曬 諗住綿龍做super sub算

唔大
利申 用過mid gullit
用緊mid vieira

賓爺無咁好撞
走位射術 頂級
set get in behind 攝得好準

因為唔想搞咁多個sbc 太煩
thx 巴打 直接買mid玩下算

咁sub入嚟嘅肯定快好多

死ser？

打st既 建議keep佢定賣左佢整油雞?

我未用過油雞 比較唔到實際分別
但賓爺開心使用中

Ps4 入唔到 apps入到
垃圾ea 食撚屎

出左通告話維修

Asensio有機會成季冇得出

傷？

油雞撞唔跌+5*wf
同ben 差不多

錦龍射波勁
成日打死角

同時使用中
油雞比較勁
擺LAM RAM FIRST TIME 救過小弟無數次
BEN 遠射85

First time

油雞全數值 93以上
射波真係勁半班

守果時一唔留神 禁區頂附近一有位有仆街

Bb都夠做
痴線架

有一球
Up咩好

De ligt 同 de jong 跌到20幾萬好抵 買左隻玩下先

而家做左佢sbc
終於可以瘋狂bang bang bang

中堅 RIO / BLANC
油雞上PRIME

ben爺絕對唔襟撞啦

91Neto有冇食評

Rio/blanc 換雷c?
Blanc好似平d hahaha

呢到好多巴打讚雷斯 屌blanc
不過我覺得 雷斯比 blanc定rio 都差一班
RIO係夠快 大隻 阿渣
BLANC 就中中等等

95歐聯朗換98朗係未好大分別

換要放走埋張89vds先夠錢入到佢

blanc同vieira既從後搶波好勁
但blanc後追唔到
次次都唔foul
Rio同luiz就正面搶截強
但luiz間中有失位問題

依家用緊92maldini 地面全面地top
但制空唔夠班神獸黎

今朝對阿記重傷

我屌
第一次個龍直紅

BLANC 打CDM 定CB 對我都OK
唔輕易落腳就好勁
192CM+腳長+橫
雷斯就...除左跑得快 拿樸迪都高佢成班波

琴晚禁L2諗住搶身位原來都可以foul 12碼
睇慢鏡仲要完全HI唔到對面條友，條友冇移開冇訓低，冇啦啦行行下球證就吹foul指12碼

有時係對面後上撞射
起完腳 再撞落你隻後衛度
然後吹你12碼
只能夠講 ea要做你 點都係死

雷斯成日輸十二

composure reaction都唔top
但pace passing long shot都好高

用過85 blanc覺得幾正
等我趁平砌埋92blanc搭vvd

好撚ON9隻GAME同正苦一樣咁撚閪

最後換邊個打龍？

我拎蘇9去打龍

諗起佢世界盃手球救全家

再輸12碼 笑死我

各位巴打又係我，經過琴日各位既高見，而家砌成咁，
入埸轉4411 / 4231，Blanc 同Vieira轉CDM(兩隻D chem有無食錯 )，拉膠轉踢CB
而家仲有50萬淨，可以仲點改？唔該巴打

luiz勁過laporte好多喎

防中 韋拉搭邊隻
3隻cam邊兩隻打邊

Kimpembe食anchor 定shadow?

shadow

Blanc + Vieira防中
應該明奴+Fred打邊

fred進攻食返hunter
綿龍就hawk 打cam 佢力量高 好撞d
kovacic 我都會hunter 補返少少走位射門

Blanc同雷c係咪差好遠

好既，因為之前無明確既防中，所以我塞防chem比佢地每個都幫手防守下唔該巴打

如果有50萬就買tots b施華打ram
hunter內切
fred同kovacic 二揀一 都係食hunter
如果唔買就踢41212好d
fred cm/cdm
kovacic cdm/cm/cam

但要踢4231就sub henry入場好過

另類玩法入場高華錫同m朗交換位打

alonso打cdm又真係幾堅

你啱
後防咁多隻 moment blanc傳波太屎
打返中堅算
m朗有埋遠射 拍韋拉打防中
放返ramos打閘 照食shadow
前場 費托ST
bcwa ram
firmino cam
fred lam

或者打5212 ramos入中路
fred落去踢左閘
即係
torres firmino
kovacic( bcwa)
vieira alonso
fred ramos blanc luiz walker

試過一場2球 膊頭撞膊頭 佢仆街
12m

用過3隻

FB Luiz: 身體質素好 靈活（以中堅計）跑得快 最好撞
Moment Blanc: 都靈活 腳長偷波勁 位置感好 但轉身冇雷斯咁快
Moment Maldini: 位置感最好 自動防守 好難畀人扭過 同雷斯差唔多快 但轉身係三隻最慢

如果你手控勁 Luiz 可以同 Blanc差唔多
Maldini 最勁就唔洗講

好，等我試下先，bcwa升返價唔係幾想買
咁我Blanc食返Shadow??

本身係咁：

賣Rio 可以變成下面咁

有沒有意見？

上面個陣
賣Rio 變下面

yes 食 shadow

話左

唔會賣rio啦

琴晚玩左場 守又見到佢搶 攻又生波入box頂入一球
好難想像係一個兩個83 rating砌到既卡
比較煩係要搵隻cb或cm cdm打lb 有的煩

係 佢h/h 仲要99體力 好癲
我自己拎89rm取消佬落去打LB
3萬幾蚊 抵到爛

已祭左俾油雞

Vidal 打 Sub 防中點睇？

93 vvd同 94分別大唔大？

有做高華錫既人就
佢打左閘直頭響digne之上

Repeater 加lan線落PS4 求救!!!!

有冇巴打可以救救我🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌咩四五球禁區內綠燈都接實
都痴撚線

要禁區外first time先易入波架

有冇friendly?

first time入既機率家下真係仲高過綠燈

見週任西班牙10波未搞掂
渣渣臨鳩買2條西班牙st刷任
2條84，83用撚左11k

咁睇黎應該賣賓爺整油雞了 唔該巴打

第一場對手有點弱
成隊一半92，93人
俾我差d打到佢變傑志

仲有5球收工
原來新手落到d8可以咁輕鬆刷rival任
早知早d玩dr
之前miss左好多隻硬吹

D8實輕鬆啦
巴打你打埋隻Kimpembe番黎啦唔差在

d8如果唔係特登刷落去應該弱得好離譜

而家打division rival 都會遇到replay 狗
香港人果然最鐘意串返自己人
仲要係而家呢個時勢
好波 ksjlaw Ckane705

有冇巴打收paypal 放coins ~80萬-1m

今日打場贏2-0 全skip 到89’比佢入一粒同我跑半場慶祝full replay 唔玩返你都對唔住自己

做乜咁睇唔開 做alves同vidal sbc
話時話 拎左kimpembe未

頭先打RIVAL遇到個香港師兄
一場攪掂10球西班牙
佢只係需要入兩球但佢俾我入足10球
真係唔該晒
好人平安

想問下改psn名會唔會搞到無左ut個ac?

我隻朗癲門前2碼空門撞柱 跟手俾條撚樣入返我再跑全場full replay
即刻唔撚想玩

4231 本身用緊上圖 （干sir 8chem)
轉做下圖 （干 sir 10 chem)

雲佩斯 賓爺 馬甸尼
油雞 告魯夫 雷斯

用啲肥料做下icon SBC好啲

有咩候選人

676神 白雪阿姨 Belotti

又偏心英超 屌你老味德甲又係一個都冇

邊個係676

愛記Richarlison

一陣又整多隻車

有德甲咪又係冇得贏

德甲sbc出Akanji

基本上係佢了

咁都抽到

唔會

呢隻屈機 正

睇細數係幾勁 但岩岩換左boateng搭blanc不了

想問下隻GAME入邊得訂20點解得終極版買
想買其他VER搵唔到

出ST屈機到爆炸

我仲有佢隻otw

其實DR個個一起手本身已經D5打起
正常邊會專登落到D8刷d rewards又差

照道理聽日會係5星SM？
幾期待，鳩估有古達度／沙夏／哥利斯馬

我覺得會有雲尼修斯 又係巴西佬

數值同Kimpembe同級
啱啱樓上條友仲話德甲冇好嘢

我都有

我咁多個voting sbc d prime gold player pack未中過特別卡

之前放唔走 而家肥料價放又無謂

賽巴有機會打下friendly

門都冇以為精英包會易中啲點知仲衰

我開文迪蘇傑

普金查比亞 同qs價打個和

想問下91guedes幾時出？

又一堆垃圾 開左成年包都無隻入到隊

出左
做西甲聯賽sbc
30幾萬左右

有無友誼賽

專業本地代打服務
保證安全 不成功 不收費 23wins
強大團隊
詳情
FIFA19 價格大約HKD400~600(視乎陣容)
唔做黑警生意

我認我對上十次開prime gold player都係冇中過特別卡

Krasi 都仲係上唔到top 100 佢其實衰咩

衰堅持要玩到好似真人踢咁 唔會屈on9招

佢咪又係的波斬屈頭只係冇玩first time volley 啫 我覺得佢衰防守 呢排間中有綠燈已經勁左

覺得係skill move 唔夠勁搞到破唔到鉛

咪就係button delay 佢住保加利亞law

676 如果出Futties，應該係最似TOTY Kai 仔，有頭，5腳 4SM，除咗傳波之外應該同Kai 仔差唔多，86嗰隻記得啲巴打都話幾好扭

唔敢講 一開波已經覺得son好勁
點知kai仔仲勁 真係尻禁都有

應該冇咁好頂啦 佢冇kai咁高咁大份

隨時只係Kai 子一成價錢，但有Kai 子八成功力，點睇都係性價比之選

tots下話
不過ut從來唔係比stat
要用落先知 不過佢本身好似都ok
不過eve人就不了

希望會出牙姨

邊個Kai 仔？

Havertez

揀rashfordz好定midicon +promes好

另外kimp勁d定係luiz 勁d

話唔玩的波+1st time就入唔到top100就去睇下kurt0411，條友比ea停賽半年，復出打比賽打到去8強撞tekkz都係唔玩呢d招

佢算係lui終極加強版

有icon想整就mid icon+promes
無就rashford

Kimp勁d

咁係咪
馬隊=96>95>94vvd>blanc>kimp>luiz

rio=95/94vvd
kimp>luiz>blanc
其實呢三隻差距唔大
似風水野多d

Akanji用落唔錯

屌點解我遇唔到呢啲人
打左3場 我隊波得費托同小白 其餘銅人
一開波自己own goal3球 跟住我一攻佢就真打唔比我入
搞到冇癮 唔刷啦

通常頭兩日會多的，正常會做既做曬就唔會理你，加埋睇你咩野rank，西班牙唔洗贏，通常高rank會肯幫

我星期一刷 同埋我d4廢j
我都唔係求贏 我自己係咁og左先 咁都唔幫

其實牙姨都係4sm 5腳

D4可能少人做任，有的根本未必知你想點，你有費托小白真打可能仲快

牙姨同676都係4sm5腳 如果60k樓下既話 都會整黎玩下

真？佢都4sm 5腳

太鈍又唔夠力量

好多，我第一定第二日刷，頭幾場已經撞到個大家互刷一tick pass

6萬英超5腳你預最平都十幾萬

咁可以唔洗睇，龍門neto同高治都要4萬幾，呢隻咁屈點會6萬

我D3
位好人師兄叫lamlamlth

原先冇諗住哩場刷，所以一開波我都真打咗一陣
但之後見到佢好快換咗3個西班牙出嚟，我就知佢做任
我就msg佢同佢講佢可以刷
之後佢刷完兩球同我講已夠數，仲俾我入足10球
我原本諗住俾返佢贏，佢仲要話唔駛

End game前遇到好人，一世平安

Sor太大諗頭
見近排啲sbc都好平 送大禮咁

Dump返d高治維度neto落去咪得

我d4 d5 對面出西班牙普金加非西班牙紅卡，我移龍比佢，佢用張非西班牙紅卡入我波
呢個情況起碼試左3 4次

Is this a good cam?

想問下有無prime moment 辛尼特打cm食評

唔夠古韋勁

好鍾意佢 一直都用緊張otw 想upgrade

93 油雞 vs 94 屁馬 cam 位 大家會點揀

油

想問下我今星期DR打到D3 但係我見獎勵個到都係D4既獎勵

係咪要等下星期DR先會變做D3個獎勵?

有無人知

未來巴答左你唔會

想問下兩閘用邊隻好
93 untrade walker + 87 mendy
88 lala + 93 telles
90 7 chem dumfries + 88 telles
呢個陣打4231 / 41212

walker mendy

隻維度而家仲掂唔掂

尋日做完sbc諗住用黎做肥料 見佢d stat 唔差就諗住用堆untrade 砌隊波玩下

本身想換拉舒67 但粉卡出左676臣

想2選1

676應該勁啲

油雞ST係咪食hawk?

咁7 chem dumfries + 93 telles 既話邊個好

dumfries + telles
加埋領隊 dumfries有8chem

左邊Sandro 100% 屌打

無做fb sandro

有冇巴打放coins

最後都係決定尼馬94上96玩一陣先，之後再玩tots Kai仔

94屁蝕到仆街

等緊賓爺個價升下再放
轉油雞玩
kai仔唔識玩

中好多肥

我同你調轉 唔識玩油雞

等錢洗今次全集唯一一次揀錢

94個隻係

福有5sm

終於儲夠錢買生日vvd

又係時候放下笑料

tots mendy

連續3個禮拜

琴日就係呢隻oblak
之前都係oblak
仲誇過ddg

一係就唔中，一係就俾2 隻一樣

沙拿放題

超突發，竟然中返次好野
點樣先入到隊

Alessandrini

直接代費托
反正都係7-8chem

又中垃圾

can好似最貴，但rating 91,你地會要邊張

telles
叫做用得過既球員

無打佢返黎，世界級我唔夠踢

一次有4隻

好喎係咪食Hunter?

全部冇用的話要最高rate肥料囉

係雞係公廁

thanks, 本身有fb sandro, 都選佐telles 試玩下

打60rate都唔夠踢？

萬1蚊既91 肥料

乜仲會升咩？

我知難比較，但最近中咗隻ffs kai，玩咗幾場唔叫好順手，所以玩96屁先，之後再試tots kai未遲。

93油雞射術係勁，low driven成日網仔，但除咗左棍硬ban明顯優於包皮，我暫時仲係覺得tots 包打st就手d，所以暫宜家我油雞踢緊rcam。

中左隻mendes 同dollar

公廁沙拿我冇既

我同mendes同迪馬，法甲放題
想問下mendes係未好野來？

用過打cdm 佢手控ok既 但比較易上攻
配隻防守的既幾好 我一陣再試下打lb得唔得

唔識用
用返92 bale 好過

咪臭係

我都冇...
D紅卡廢撚到...最勁都只係可以揀兩隻葡超
之前14W仲好過有保底

係咪今星期5就轉PACK 係就儲埋星期5先開

有duplicate 卡做vidal 定neto好

希望比我搵到3隊

mls個任可以換人，應該還好吧？

呢隻打sub唔錯

紅卡基拿比

終於有機會試下根度斯

ffs kai 少鈍 扭波生硬
右腳硬ban 有時柱邊

tots包唔會有錢玩
我玩promes同lozano咋

好似下星期先轉

垃圾黎
利申已祭

你咪鳩up喎，你應該炒埋唔少，係咪變晒古韋唔講咋？

ps堅持零課

都未出 牙姨都有機會

棄左一排 d卡貶哂值
依家個陣最貴咪tots賓爺 mid韋 mid馬甸尼
諗住賣兩張換油雞+告魯夫
臨end驚 乜都試下

轉咩pack?

下星期三

解到了，得一隊60ovr，之後對左隊80 -6 贏1：0

有冇巴打試過伊巴同高治同時出場

油雞mil幾抵玩嘅，嗰時都係因為有duplicate嘅untrade tots先焗住開波做，古列治成本太高，我cdm有fb rabiot轉韋拉又好似唔係差得遠，所以先掉晒d錢去升隻屁馬。

上轉下是否不智？

0 upgrade
無謂蝕稅同整多隻硬吹出黎

砌到full chem

好似ederson同alisson都唔夠ddg勁咁

ddg勁好多

有冇高手可以塞得落ddg
兩閘可換，可酌量8 chem

兩碌大柱，除非你淨係玩9981斬嘅姐，如果唔係機動性低咗d，btw我整咗高治真心唔識用佢個柒頭

今個星期WL 係咪都有TOTS抽?

DR個個都認真打 og埋都冇反應 dllm唔刷了

家陣個個星期都係

咩叫9981斬

btw，頭先試左場4222，佢地兩個一人一球 機動性低完全明白，個波一到佢地度，一轉身d人都埋到黎

用F9打左好多場先入到10粒

佢用腳有驚喜過用頭

D幾？

Mendy 7chem打rb都勁到痴

終於做完油雞

Meta player
可攻可守，好靈活
4*sm 5*腳
之前刷obj 放佢cdm上前入左幾球finesse

左棍硬ban好痴線

想做但得 1.1 m

屎忽痕刷晒週任挑戰下今日個日任雙重角球
難撚到呢，玩左2局sb較到新手級都做唔到
地波開出黎冇二傳唔算角球入波
我諗要高波先計

我發覺Fifa19角球斬出黎好難頂入
玩dr50場都唔知有冇1局
呢度有冇角球專家

有時日任要入2球角球打左5,6場都搞唔掂
跟住琴晚無啦啦一晚我入左4球角球有一場隻VVD頂入兩次角球

其實隻game total 有幾多多 KFC、SFC？
打咁耐至少對過四五十場 ：0）

上定下好？

又玩找不同
Kim蛇應該勁過Blanc

一邊砌一邊開pack應該都得

robben blanc vs neymar kimpembe
前者啦

我每2場起碼入一球角球
首先唔知你個陣有冇頂得之人
我個陣有費托 vvd luiz都好頂得
首先用個curve最高既人開角球 然後禁L1揀最頂得嗰個
之後個波既落點開前柱 你再控個頂得之人 跑去前柱
小tips 你可以控個頂得之人 兜過自己人做過pick mark你條友會比人卡住左 你控住嗰個人仔就空哂 成功入波機會率再上升3 4成
希望幫到你

話咗

用toty marcelo打下cdm先

我買到油雞了

De jong 同 Allan 邊個打LCM 好d ?

41212

CAM 巴治奧
RCM 古烈
CDM 韋拉

LCM Allan tots 定 de jong tots ?

Thanks

繼續收coins

用緊ffs mendy 無咁好撞 但防守企位好好

de jong
防守有古韋 搵隻傳得射得既後上好過

唔該巴打

88 van dijk or 88 sbc gomez better ? 😂

屌那星啲if貴到冇錢做埋亨利低rate嗰幾格

直頭可以手控撞柒對面再走位

上tots
Walker lala Costa 都唔入流

哪有錢
告魯夫我用緊baby咋
不過已經好好玩
4222 油雞告魯夫雙箭頭

vvd 身型屌打

tots neymar仲破到千萬關口係咪痴撚咗？

諗起我個FD果陣法甲guarantee中左屁馬真係爽到中六合彩咁

覺得下星期三出batch 3果陣會再出totw sbc

rio 用anchor定shadow好？

伊巴一場入3球前柱都試過

有沒人入EAACCESS

見佢要收錢，即刻不了

有無friendly 一場

嘩ea access 皇恩浩蕩呀
買fifa point 平10％ 買fifa20又平10％
同myavsucker有乜柒分別 俾錢買難受

要幾錢？

如果今晚67 贏咗，大家覺得會唔會勁過89油雞

好似聽晚先出
今晚再投另一個

ohhh 係咩

全身得番三千蚊 加幾隻88料 希望唔好太貴

會

做多D 81+ upgrade
都幾易中肥料

無架喇 連唔閃既金卡都得番6張

我都賣哂家當 執完個新陣

D1啲人特別閪
入啲閪波都扭屎忽+full replay

on9 ea要人訂access，仲要由今日開始到8月中玩夠15日，先係9月3號送隻untrade tots比你

撚狗

玩唔夠一個月轉20，真是算吧啦

打到驚尾仲睇唔開人哋扭屎忽full replay?

有啲野睇唔開就睇唔開
特別刷緊obj

93呢?

又要麻煩入game巴打報下有咩候選人

平sir 普巴 尼桑斯

Pogba 干 Nzonzi

干sir

邊個好？

Villa
做sbc

Villa 拎黎連torres 恩尼斯達

有沒人投普巴

普巴嬴梗

Villa有啦

here

普巴應該冇得輸，不過應該好貴

普巴 一定跑出 而家張紅卡byebye lu
起碼出夠95

唔投干sir嘅對唔對得住#1

pogba! sure win

終於可以all in 紅卡整

Rating要幾多
同埋676son
睇黎要好多卡
買定先

要做既大家入定的曼同法國

仲有巴西愛記

笑撚左，為左唔出干sir出普巴

9估 88 87x2 可能要at least 1 tots

干sir被迫害

干sir deserves better
頭先秒投咁滯

英超 + 曼 就算係lingard, shaw, 屎麼寧 最終都會必勝

竟然會有普巴

lin同屎波唔敢講，梳今季就真係好多曼覺得佢起碼值得出一張if

唔洗20k可以整返隻陳7

就算干蛇做番法國人 都係普巴贏 好想做但一定好貴

76臣其實有暗湧，上次kovacic投贏，反映都應該唔少車迷玩，所以係有機爆冷

英超+巴西
廢特都有得贏

有95嘅話多多錢都做
92已經幾屈下，係爭啲速

張92本來1.3m
跌到600k

入撚定幾張法國IF先唔係講笑，隻粉妹肯撚定貴到仆街

少數可以同古韋抗衡中場既卡

會入定邊d 我都想做pogba

有機會超越 模組勁 5*/4腳 易link 希望唔洗800k

要咁貴?!

EA邊會咁好死
1M到都偷笑

巴打我d 4個 option 同你exactly 一樣

最尾揀咗nani

係得呢四個啫

打唔到 雙箭頭啦 韋拿加費托

留晒卡整啦
但又好想做李察李臣

有古韋嘅要打433了
三個撞黎撞去

Futties全部都唔算平
參考價 Fred 250k
暫時最貴 perisic 360k

本來想整油雞，見到 pogba 立即唔整啦

係咪留法國同英超? 同埋要入定邊d卡

兩隻打法唔同，油雞點都入到隊
整撚左韋拉先出普巴

Pogba會標上800? 求下佢唔好

HL pogba500k
dllm早排先買

1mil走左

熱門：英超，法國，曼聯
冷門：祖記，IF，tots

駛唔駛TOTW

咪 IF 囉

如果隻futties pogba太貴，隻HL又可以反彈番上去

係咪全世界都一樣

我都係
Ea真係on撚9

如果本身有if普巴同 普金kante 搭兩隻曼 洗唔洗再入手咩卡準備

睇你夠唔夠高rating 卡，唔夠可以入定的，相信起碼都要87+，chem要求唔會高，所以塞滿高rating 卡就夠

做乜鳩人地比個FB 4揀1 sbc你 咁梗係得呢4個

佢有講明個pool得依4隻

雖然咁答會令你好on9
但係，有

睇futbin真係有講

巴打唔識英文？

古烈治搭普巴會唔會無晒防守

676都咁高要求？

坦克車咁撞埋去就搞掂

岩岩做左fb揀小豆 87祭埋俾普巴

Ea見勁啲都會稍為較高啲rating 不過chem唔會咁高 我諗676同派利是嗰個差唔多 普巴咁屈就預左佢貴

有呢隻d人俾佢冼撚到仆街

預祭點解唔揀韋拿

投干sir洩下憤先

走都走唔撚切嗰下慘

咪係，92差好遠呀

一開見到水印
橙光
Huntelaar
出去睇埋

屌 諗住英超

正wor慳番唔使砌prime

曼聯人 法國人 if已入

屌佢老母ingame睇 嗰時仲係亂碼

無隻想要 不了

如果隻676 剩係要85 就好
86都未必做到

公平咩？我開giggs

sor巴 我講緊pogba 預個sbc 1m左右

676應該300左右
Pogba 800 左右

WHO IS 676?

成個月一張walkout都無 icon包出隻咁既野

好矛盾 想wl試新野
Icon sbc差隻icon就砌完
但星期一派彩先有最後一隻swap
應唔應該買隻icon
跟住遲d再整多隻icon

我有大量高rate紅卡肥料
已經砌到2個89 rating
應該夠砌普巴

EA臨完game都要整隻普巴出嚟引大家課金

宜家好易walkout喎

佢轉左pack 2之後都無walkout咁滯

pack 1就好多

成個月就真係吹大左，個個禮拜送咁多pack 又50k 又100k 開到咁上下就點都會出walkout 開3閃都會有 無咩可能1個月都無

依家ultimate pack真係無walkout難過有

係

成堆84橙卡，好似對上3 4張walkout都係84橙卡
trade得就直接qs拎15k

課唔課要睇佢出幾多日，同要做幾多格，
呢排咁多高rating卡，all in應該唔洗課

上星期900k入

Walkout 係未好野就難講，但完全冇就誇張左的，尤其的垃圾特別卡都暗花walkout

一晚冇左30萬

咁黑起上黎真係無啊嘛
今個weekly 兩包12rare 最高82呢啲都係咁啦

諗返起Pack 1嗰堆scream 垃圾walkout 屌喇星起碼fake左我7-8次

入黎搏反彈

成班唔信我最高真心得85

下次開直播抽卡可能就抽到好野

開左10 包81-86 全部都係81
想要83 肥料都無 ea 好波

邊隻打cam位好d

Villa

大家入左d meh
仲有三十萬
想炒下最後一浪

防中位90petit定86vieira好啲？

幾點知結果出唔出普巴sbc?

聽日
玩左2個禮拜都未知點出？

passing 80都冇

4sm 5wf 點都緊要d imo

請問可以點樣改良儲錢入d貴價icon?

純防中邊隻好？有冇食評

咩筆直
tots ben yedder

如果入Ben sir放咩位？ cam? St?

st

搞好啲chem先?
433(3)
coutinho同bus換位
bus可以換vidal平啲

好鐘意費托個頭鎚我諗下先啦唔該巴打

真係睇你筆直
西甲tots 好多選擇
平少少 sarabia好好扭
唔怕3腳就唔同版本既基沙文
唔怕3skill就so9

出walker 果日我隻taa冇左300k

唔同type
布斯基斯有埋制空
guedes再上可以玩dembele
之後就1m左右既icon

純防中 馬基利尼好過哂呢三隻

keep人腳都可以轉433(3)
Vidal就癲狗型有埋遠射各有長短

用咗好耐 跌都無咩所謂嘅
不過先玩咗20場就無咗30萬有少少肉赤

咁我都唔係冇蝕，我隻dum仔都冇左200k
Dum仔而家120k左右，自用可以考慮，幾抵

值唔值得做隻左閘黎full chem?

依家用緊telles同金包比 8chem

Tots Mendy

右閘我用aurier
要夾雷斯chem 要英超/巴西
無乜好揀

後防
無錢用tots mendy
ffs都唔太差

英超有vvd 可以夾dum仔

買多2張47銅牌人去壓星

買唔起 60萬

我後備放3隻進攻 2隻後防

baby告魯夫如何

出完tots之後，baby icon已經冇用

2隻cdm, st lw rw各1咁樣？

唔撞得 唔放得狗（食唔住身位 好易跌）
但左右真開弓 入禁區鳩射都有
禁區頂就shot power唔夠 射唔出火箭
我拎黎打4222留前mixed attack ST (false 9)
試過踢4231 cam位 成日轉唔到身

星期一拎埋隻swap就可以完成隻icon

用cancelo都得吖

Same
但呢個wl無得用

dabbur 中鋒 撞得射得頂得扭得 雙4星
visca 寫就RM 但我sub in 4222 LRam位
拉邊 扭扭樂 或者後上插入禁區
費托 RVP reus 睇心情是但擺隻入場
費托雙3星麻麻地 但好撞得頂得
halstenberg寫左閘 但可以踢哂後場全部位
連防中都踢得（傳波好）

luiz 唔夠chem

唔刷喇屌 等星期一嗰隻算
換隻熱山玩下

mendy+sandro一齊出

買隻tots telles，2隻中堅調位，再買隻88 lala打右閘

用過Aurier好過88 Lala

88lala定係87 ffs mendy打右閘

請問有9張swap deal
你地會點換
本身齊14張但有5張已經送左比核彈包了

核彈包中左張歐霸豬sir同埋干sir 後悔

定係90 dani alves

lala好咩
aurier唔太差喎

Swap換ultimate pack冇walkout
之前mega同rare mega都唔少

mendy 要tots版先夠客串右閘
lala一定好過alves
alves攻強守弱 除非你踢3中堅

luiz alisson唔係perfect link咩？

Mendy RB la

普通綠
頂唔到兩條紅

同國藉同會同聯賽
先頂到兩條紅

Good link, 2/3 (league, team, nation) only

聽日元朗見

thx 我仲以為同國籍同league都得添

熱山勁唔勁 有冇人試咗

琴日DR開2個，一個得張廢紫卡+83 84，一個真係最高得85賓周馬...

望數值似勁雷斯少少

開新post未？